大家一齊跟我講 今屆世界盃最茅喺邊隊

死!韓!狗!
我屌你老母鏟夠未

喺乜春

四年一經
韓國出名少林足球

好驚Reus